有無人可以幫我執走家燕姐個頭佢？

留名等笑

會唔會又走左隻哥c9出黎 ?

留名等睇成張圖都係家燕姐

呢張會唔會大啲？

pish

冇人理 慘